郭靜將岳飛嘅兵法去教蒙古人打仗 會唔會激到岳爺爺返生

笑能死人咩屌你老咩

要立戰功想臨走前報恩

佢天真真心膠啫
無長遠的戰略思想,有共同敵人就可以同聲同氣啫
當共同敵人消失,大家國境交接,自然有紛爭,昔日盟友變敵人

佢有求於大汗

郭靖係第一宋奸

岳飛同蒙古人都係打金人喎

宋奸

成班拎歷史結果倒果為因，完全冇理解個歷史背景同主角心理

真係講歷史咁做都on9啦
當年幫金打遼國己經衰左一次
宜家又係咁

佢西征，而且靖康恥，完顏殺父仇人，佢得19歲，佢要報恩加交換條件，邊諗到咁遠嘅未來

宋死遲過晒啲仇國算係好勁

無人可以，叫巨輪停頓半秒蒙古個勢太勁

郭靖幫蒙古就得
楊康幫金就係賣國賊

郭靖幫蒙古統一，打花剌子模，楊康幫金滅宋，刺殺結義兄弟，殺結義兄弟師父，殺人侄兒拜人師，迫死自己生父母，欺師滅祖，毁情人清白